[心靈雞湯]唔理你新手老手 入黎拎抗爭三寶

1. 集中主線任務, 唔好理分化撚引戰撚, 唔好比人distract, 分化po標題黨一律不推文回覆
2. 保持獨立思考, 唔好人云亦云, 人地做唔代表你都要做
3. 心存希望, 始終保持樂觀心態, 唔係點同對家鬥長命?

港共政權 毀我家園
殺我手足 天地不容
舊恨新仇 此生必報
若然未報 時辰未到
暴政當前 絕不低頭
不滅中共 誓不罷休
香港人報仇

推x1

推x2

Twitter戰線：
#HongKongIndependence
#1776

推x3

推x4

喪推mode on

推

teoi

teoi!!